【置頂】828 metoo集會

希望大家唔好唔記得中國香港警察以性暴力鎮壓女性
8月28日 我地要企出嚟！
（仲有831大家都要出
828好似冇咩人提咁）

828

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

G持

推

有冇tg channel

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

push

支持

港女必去 #打卡必備

輕輕一推

屬於香港既#metoo行動上線啦

要令呂小姐 明白佢唔會白受苦

推爆佢

推推推

p

重要post
大力推

聽講依家用一模一樣嘅 comment係推唔到post
所以要覆唔同嘅嘢
唔好全部一樣

樓主睇下

竟然係咁

OMG

好眼訓

日日發夢

攰死我了

help pish

點解成日去發夢都識唔到仔仔

大大力push

笑左
push

要諗唔同comment

大大力推

推推推推

好煩。。

冇辦法。。諗唔到講咩

其實簡單少少已經ok

例如

828

828 828

828 828 828

828 metoo

828 we connect metoo

828 828 出嚟

之類

樓主有樣野想分享

人鏈果日

我係義工

828 pish

全程係到叫同跑人鏈

最後都係冇手拖手

哭哭

笑左
btw pish

去呀頂，港女點可以唔去

唔好笑！

等我9月考埋first aid

推！你

前線仔仔都係我嘅

828約定你了！

放工去時間啱啱去

港女打卡必備

認同！

香港人

加油

五大訴求

缺一不可

光復香港

metoo 太左膠，膠到外國男士怕怕，可唔可以轉一轉個tag
metoo 已經唔係正面，老屈既代名詞

時代革命

p推唔郁

每晚10點準時鳩叫

仲要831

9月2 三罷

罷課不罷學

努力學習

天天向上

讀好啲書

唔好做毅進仔

黑警

還眼

香港警察

知法犯法

加油！

推爆佢！

已經開左
難改

828metoo

#METOO

我要上熱門

831再約大家

828集會

pushhhhhh

點解好似冇咩人提

中國香港警察

要贏，有兩條路。

可恥

求置頂

屌淋病

拒絕淋病

我身子虛弱啊

男仔出唔出得 驚到時 又放TG 仲多女仔比人捉

不要淋病！

弱弱一問

緊係出得啦 港女們等緊你地保護

推啊

721 85 811

仆街黑警

平等機會婦女聯席搞

828要見到大家

828828828

！！！！！

出嚟啊

ppp

反送中

沒有暴徒

只有暴政

巴打幫推

我推

巴打表示想去

推爆此post

tgt!!!!!

叫各位朋友去

到我地呢班絲打出場

單拖去怕尷尬

遲啲都會有仔女 我地要守護下一代

828888888

睡前推一推

訓醒希望已置頂

希望828見到大家

828文宣唔係好夠

推！

see you all

free hong kong

stand with hong kong

I love hong kong

hong kong is my home

828 828 828

828 831 828 831

3hk

紅雨

pish

推行動po

單拖巴打去會唔會比人以為變態佬

點會
支持受害者人人有責

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

紅衫
紅衫
紅👕

之前有post講過著紅衫有特別意義…

幫推

828 828 828 828 828

Pish

幫推
真係無乜人知828

幫推

點都一定出
828見

推
俾人me too好慘
希望多啲人支持

推呀
仲有 9月1機場

咁係咪著黑衫都得，要唔要gear

大大力推啊

幫推
係咪一定要女人去？

唔係啦 都有巴打比黑警性暴力架嘛

好似改左20:00喎絲

P牌推唔到都要推

推推推推 唔夠人啊 出黎啦港女

pushhhh

Push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

港女表示點都黎

828 #metoo

有無英文文宣？

828 撞左國泰城wor

女權撚出場

識絲嘅好機會

巴絲都得

啱啊！！！仲有啲kam色都有用了

其他人村口 地鐵站 保護絲打啦

支持

保護女性

記住嚟呀，

絲打付出咁多

文宣可唔可以加埋 dresscode?

推呀

g持

香港人不如9月2號

國難當前
兒女私情掉埋一邊

巴打絲打都要星期三去保護港女！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

黑警可恥

班淫警要還㗎

男人都出？我覺得全女個noise會大好多

絲打出嚟啦

err 想問男去唔去得

出硬

from 集會 tg
[資訊更新Updated: 24.08.19, 1600]

🙅🏻‍♀🙅🏽‍♂ 反送中#metoo集會 AntiELAB #metoo Rally 🙅🏻‍♂🙅🏾‍♀

執法為名 凌辱為實
追究警察性暴力 捍衛香港人尊嚴
Stop Hong Kong Police's use of sexual violence

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園
Dress code：💄以唇膏寫#ProtestToo在手臂上
主辦：平等機會婦女聯席
(不反對通知書有待警方確認)

Date：28/8/2019 （Wednesday）
Time：2000-2130
Venue：Chater Garden
Dress code：💄Use red lipsticks to write #ProtestToo on your arm
Organiser：Hong Kong Women's Coalition on Equal Opportunities
(Letter of No Objection Pending)

#ProtestToo
#AntiSexualViolence
#FreedomHi
#AntiELAb
#讓我們有免於恐懼的自由
#反送中運動
#五大訴求缺一不可

TG頻道主力支援：
✅1. 收集及發佈相關資訊，包括新聞及文宣。
✅2. 讓社會能聽見性暴力受害人的聲音。
✅3. 提供集會最新狀況。

Telegram Channel ：
✅1. Collect and publish related information and news
✅2. Let the society hear the voices of the victims experienced sexual violence
✅3. Provide the most updated information of the rally
－－－－－－－－－－－－－－
Telegram Channel:
Instagram:
Facebook:
－－－－－－－－－－－－－－

📡 *關於 平等機會婦女聯席 About "Hong Kong Women's Coalition on Equal Opportunities" * 📡

「平等機會婦女聯席」是由多個關注婦女權益的團體所組成，於1996年成立，肩負監察政府性別平等的工作、推動婦女運動的發展。

聯席成員團體包括：關注婦女性暴力協會、青鳥、香港女障協進會、香港婦女中心協會、香港婦女基督徒協會、香港婦女勞工協會、香港職工會聯盟婦女事務委員會、新婦女協進會。

Hong Kong Women's Coalition on Equal Opportunities(WCOEO), founded in 1996, formed by various women's organisations in Hong Kong. WCOEO promotes the gender sensitive and gender mainstreaming in the policy making process and promotes the movement for gender equality.
－－－－－－－－－－－－－－

📝 「反送中運動」的性暴力經驗調查 Survey on Experiences of Sexual Violence in the "Anti-Extradition Bill" Movement (in Chinese)📝

關注婦女性暴力協會開展了「反送中運動」的性暴力經驗調查（

吓?我幾時變咗係你架?

已叫身邊的女性朋友一齊去 推

支持！ 黑警專門欺凌侮辱女性，一定要還！

無良知藍C加以嘲諷，盲撐黑警暴行，必落地獄冚家鏟！

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

會唔會到時仔仔多個女女？

推呀

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

聽日見！

828見

自推

自推2

自推3

驅逐共黨 光復香港

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

透明膠紙加水筆痴電話LED燈就可以出到紫色

今晚見

Oish

P牌推唔郁

See you tonight

推佢老母啊